咪撚再偷換真普選做淋病下台啊

既然有人偷換左請大家推post個陣用返以前個招

不要說推，請說我要真普選

我要真普選！！！！

不要說推，請說我要真普選

我要真普選

我要真普選！

個post根本就係三毛來抹黑同分化
全香港都知我要真普選架啦
唔通有啲人話唔係就唔係？

唔好理佢地係咪分化撚，而家有咁既情況發生就諗點樣解決

我要真普選！！！！！

唔好再比人偷換訴求！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

真普選